/* 
  Localizable.strings
  Kaka

  Created by Jovi on 8/25/18.
  Copyright © 2018 Jovi. All rights reserved.
*/

"About" = "關於";
"Preferences" = "偏好設置";
"Display Desktop" = "顯示桌面";
"Hide Desktop Icons" = "隱藏桌面圖標";
"Hide Desktop Icons Automatically" = "自動隱藏桌面圖標";
"Rate On Mac App Store" = "5星好評來一個！";
"Help" = "幫助";
"Quit" = "退出";
"Display Kaka" = "顯示 'Kaka'";
"Prevent System From Falling Asleep" = "防止系統自動休眠";
"Show Hidden Files & Folders" = "顯示隱藏文件和文件夾";
"Launch at login" = "開機時啟動";
"Hide The Mouse Cursor Automatically" = "自動隱藏滑鼠指針";
"One-click 'Kaka' to show/hide desktop icons" = "單擊 'Kaka' 顯示/隱藏桌面圖標";
"Double-click 'Kaka' to show desktop" = "雙擊 'Kaka' 顯示桌面";
"Double-click desktop to show icons" = "雙擊桌面顯示圖標";
"Enable animation audios" = "啟用動畫音效";
"Turn On Dark Mode" = "啟動黑暗模式";
"Toggle Dark Mode Base On Display Brightness" = "根據屏幕亮度切換黑暗模式";
"General" = "一般";
"Actions" = "動作";
"Toggle dark mode base on display brightness threshold" = "根據屏幕亮度切換黑暗模式的臨界值";
"Enable Finder Extension" = "啟用Finder擴展";
"Turn Off The Display" = "關閉顯示器";
"Love Kaka?" = "Love Kaka?";
"We look forward to your 5-star ratings and reviews to make Kaka better and better : )\n" = "我們期待您的五星評價來幫助Kaka變得越來越好 : )\n";
"Rate Now!" = "馬上評價!";
"Later" = "稍後";
"Custom Application Appearance" = "自定義應用外觀";
"Relaunch the target application takes effect.(some of applications are not supported)" = "重啟目標應用后生效. (暫不支持部分應用)";
"Dark Mode" = "黑暗模式";
"Desktop" = "桌面";
"Cursor" = "滑鼠";
"Energy" = "能耗";
"Not supported" = "不支援";
"To custom app appearance needs macOS 10.14 and later." = "自定義應用外觀需要macOS 10.14及以上.";
"Shortcuts" = "快捷鍵";
"Timer" = "計時器";
"Auto Hide Desktop Icon Timeout(sec)" = "自動隱藏桌面圖標超時時間(秒)";
"Auto Hide Cursor Timeout(sec)" = "自動隱藏鼠標超時時間(秒)";
"For 5 Mins" = "持續5分鐘";
"For 10 Mins" = "持續10分鐘";
"For 15 Mins" = "持續15分鐘";
"For 30 Mins" = "持續30分鐘";
"For 1 Hour" = "持續1小時";
"For 2 Hours" = "持續2小時";
"For 5 Hours" = "持續5小時";
"Sleep" = "休眠";
"Screensaver" = "熒幕保護";
"Prevent Sleep When Lid Is Closed" = "防止合蓋休眠";
"Deactivate Critical Battery Charge" = "在電池電量不足時停用";
"Skip this version" = "跳過本次更新";
"Update" = "更新";
"Later" = "稍後";
"Version %@" = "版本 %@";
"Release Notes:\n\n" = "更新內容:\n\n";
"Release Notes:\n\nNone." = "更新內容:\n\n無";
"Permission Reqeust" = "權限請求";
"This feature need access user-selected folders to edit the configuration file. Click Allow to continue" = "此功能需要授權用戶選擇文件夾的讀寫權限，點擊允許繼續。";
"Allow" = "允許";
"Don’t Allow" = "不允許";
"Backup Configuration" = "備份配置";
"Shortcuts Center" = "捷徑中心";
"Feedback & Support" = "反饋和幫助";
"Contribute to Kaka's development" = "為Kaka的開發做貢獻";
"Infinite Loop" = "無限滑鼠";
"Disable Mouse Cursor" = "禁用滑鼠";
"Set the shortcut first" = "請先設定快捷鍵";
"To disable mouse cursor, please set the shortcut first and try again." = "想要禁用滑鼠，請先設定快捷鍵后重試。";
"Use the shortcut to enable & disable the mouse cursor" = "請使用快捷鍵來禁用和啟用滑鼠";
"The shortcut is" = "快捷鍵是";
"Customize your own shortcuts" = "自定義你的捷徑";
"Sleep Mac" = "休眠Mac";
"Prevent Sleep" = "阻止休眠";
"OK" = "好";
